送中條例出之前街拍多啲香港特色

記錄一下依家嘅香港先

連登都無得del post,咁你之後點算

好影唔影影屎

影下相記錄下，唔會送中嘅

但會送終

唔好政治化。
我只係覺得圖中啲人嘅衣著品味好獨特，而且好欣賞佢地就算晌鬧市中都可以以地為坐墊嘅果種超然嘅生活態度啫。

分裂國家
死刑

發展是硬道理